終於知道女人個波係咩味喇！！！

哈 哈 哈

唔好笑咪算囉

對唔住囉

對波係邊?

人地都冇話過有波睇

幽默呢啲嘢

依家啲人真係好高要求
係都要睇埋對波

好似幾大，ig定老母

唔好屌我廣告撚

條仔ig黎

唔多掂喎Ching

垃圾

戇鳩仔

雞？

求名

又係你條痴線佬 你起人ig好撚勁

推

Post 自己ig story做乜
係post都post個有波既上黎啦

唔係我黎
利申唔識事主

有無原本個version
呢個快版睇到好唔爽

仲想再慢啲

最多咪b

笑咗

名

ig呢？
名呢？

洗撚 等5分得啦

由到諗到，仲要up圖，仲要放上嚟既三個過程你有冇反省過你諗緊嘢幾on9咖

WA...求IG...好想打飛機...
同埋我想知呢D IG動態點CAP?

教完你都唔撚明架啦on9仔

有app save

好撚白滑
我啱

成人話題 小朋友出返去

ig 呢屌

上面IG